反水貨示威時, 黑警都告女性用胸襲警, 你有冇武器佢地都照入你架啦, 照屌你暴力架啦

仲成日爭論諗掟咩野？你掟就随手執一早掟晒出去, 你唔掟既拎紙飛機都唔掟, 而且前線都唔會上, 前線兵慌馬亂真係有得你冷靜？

出就出, 唔出就唔出, 用成日爭論呢d問題真係做咩鳩？

唉 佢地有暴力潔癖怕形像受損
又成日怕政府針對指責
怕支持自己既民意會因為咁就下降
咁既民意要黎托柒咩 2019都唔識醒聖人上身
政府唔講道理仲同政府講道理
政府冇底線仲設底線比自己
政府講廢話你未對政府講返廢話
政府發新聞稿你未出返新聞稿hea返佢
政府指責示威者暴力你未嘲笑返警隊鑲晒pad
等到政府肯認真傾唔玩野咁未再認真講價囉
成日睇到外國示威者點做
但係又唔諗下點解佢地要咁暴力
示威抗議都要拎貞節牌坊

老實講呢d奇怪案件真係要整個合集
連登仔整左出黎之後我可以幫手翻譯放上reddit/比西媒參考

果5位義士有冇打傷過警察?咪一樣比人告暴動罪,你淨係識扔m巾扔雞蛋,要捉你有幾難,到時捉多幾個告暴動罪,睇你救得幾多個